## Задание для проверки навыков работы с системой битрикс

* Реализовать публичный компонент с применением технологий ядра D7, который выводит список зарегистрированных
пользователей с постраничной навигацией.
* Постраничная навигация должна осуществляться Ajax-ом Компонент должен
работать на любом сайте с битриксом.
* Сделать возможность выгрузки пользователей в csv, xml формат

Результат в директория с компонентом, 